[突發］必睇！野餐/戶外活動防曬裝備！

話說我發夢見到自己呢一兩個禮拜會成日去野餐
咁啲太陽好勁㗎嘛 同時有可能會有狗狗亂噴嘢 掟嘢
所以我都想買返個面罩眼罩保護下自己
不過呢啲裝備偏貴 又唔係好多地方有
物資站雖然有好多 但係都唔夠咁多野餐人士用
大家可以考慮下買大媽帽

平平哋 而且好多地方都有得買
平時可以防UV遮下太陽 狗狗癲起上嚟可以kum住自己塊面
胡椒噴霧射唔到眼 射bb彈都（應該）擋到
但係感動彈啲煙霧就應該擋唔到
所以可以加返個口罩
琴日睇post有巴打介紹pitta牌子口罩，濕咗水後可以阻煙霧

然後再安全啲可以按低塊遮光罩然後戴個頭盔
咁就算啲狗狗周圍掟嘢都會安全

（利申：大媽帽當然唔及眼罩/全面罩安全啦，但係勝在比較易買同平，between無啦啦俾狗搜身搵到大媽帽都容易解釋過防毒面具）

純屬意見 不喜勿插
要插就16號一齊出維園打鳩我啦
野餐最緊要安全 自己香港自己救！！

pish

Post錯台sorry

Pushhhhh